李偲嫣 中左肺炎李偲嫣

鄭錦哥 借酒相送
鄭泰博 抗爭進入到議會中
黃洋似是達 落選九東 迷住凝望你 望體育救港

啊 熱狗雖未紅 城邦雖不凍 卻像有無數說話 可惜你聽不懂
啊 是杯酒漸濃 或我心真空 何以感震動

啊～～～

不能不推。

咩名

RIP🙏

我仲估係yuu

你似發現新玩具咁好奇

唔講啦 驚比佢打

佢有冇入呢界po

冇。

咩歌？

李偲嫣 李偲嫣

五區公投呢？

咁都搵到位宣傳熱狗